下次劉小麗個位，整個泛民陣營要向本土派乞票先有機

首先向教主乞票，教主肯endorse的話，過到教主呢關應該冇問題
不過泛民班撚人咁撚要面，應該唔會稀罕毓民個兩萬幾票啦

點敢向教主乞呀，佢愛國要永續基本法喎~
咁同向保蝗黨乞有乜分別？

乞?屌票就有

佢講既人 港人制定既基本法呀 知d唔知d

有無人知今次投票有幾多白票廢票?